預測 鄰近國家見美國愈打愈厲害 想重演甘迺迪事件

依家美國黎玩真
會唔會有大大d幕僚建議咁做